[IPHONE6] 有冇人自己淘寶粒電黎換??

難唔難

唔難 有教學啦淘寶

其實唔難

有幾難？利申：自換

唔難

唔夠膽自己換
攞返apple store有人代勞

其實唔難

換過好多部6仔既電

自己換電，mon, home button, mute button
睇片就好易
最緊要工具靚d, 滑牙你就企係度

好易

換電唔難 難在買舊好電
之前買過舊用左一個星期就打左柴

最難係扯個兩塊死人膠，一心急扯斷左就煩

飛毛腿好

中國的會爆炸

會唔會爆架 有冇人用過一兩年都冇事

hdd 有冇得換
想換大d

我都係

冇人叫你咁暴力

究竟依個問題可以問到iPhone幾

講左好多次
要淘就品勝
飛毛腿好多回收重包嘅電

有冇人用過toplink呢間集運 運落黎
驚佢唔比運

用過 運過無問題

淘寶淘mon有無邊個牌子好介紹

6容易過食生菜啦，6s就話啫

自己淘過兩次mon
不過喺小米max 同 三星a9
三星啲機難換到仆街

根據我經驗，換電池喺好容易

睇過教學換mon都唔難
學樓上話齋 買隻好啲既mon先難

粒電有冇推薦

HHD

係咩 我用左飛毛半年仲係100％ 0損耗
勁好用 我女友同期買既7已經97
同埋買返黎我見佢0循環既

要焊野

樓上咪有講過

有冇人買過依間

6S開始有防水膠條喺內側
換完電可能防唔到水

呢D可以點運落黎?

集運

我就用開呢間

【沃品 苹果6电池 iphone6原装电池/苹果电池原装/手机内置电池5 5S】，复制这条信息￥D9X404mxpil￥后打开👉手机淘宝👈

幫5部iPhone 6 換左都冇問題

好多間
唔知邊間好

用緊飛毛腿，用左半年就唔多掂。
有無巴打有第間推薦

換咗

電量2280非常強勁

但機下半部有少少鬆
點算好？